點解從來冇人懷疑過, 明明係超級死敵, 點解會同一時間推何志光上位?

明明靈童陶鳩行, 同靈童大灣駒, 係唔同陣營既超級死敵, 2條友都強硬兼堅持主張一世要同對方陣營劃清界線
點解會咁撚橋, 橋撚到同一時間推個新靈童何志光上位?

如果泛民冇察覺到何志光唔妥, 冇趕走何志光既話, 今日何志光就會同陶鳩行一樣係泛民內部既其中一個手套公仔
咁樣就可以同本土內部其中一個手套公仔-大灣駒, 一年365日玩雙手互博(左右互搏)

你地留意下, 大灣駒係絕對唔會狙擊拉郁民落馬既何志光, 係由選舉前到而家都未有一次狙擊過何志光, 反而有出力幫佢拉票過, 真係好撚神奇

到底佢地係唔係真係超級死敵?
定係兄弟爬山，各自努力緊?
所謂既死敵只係假象, 只係表面
目的就係要搞到本土派同泛民個朵有幾臭得幾臭

呢個陰謀論真係越諗越不安, 仲恐撚怖過d咩光明會策劃, 郁民收共產黨錢既陰謀論